{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48690&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초잠자리펜션"
    },
    "text": "ペンションは徒歩3分の距離に束草海水浴場があり、周辺には様々な観光地が隣接しています。 周辺には徒歩3分の距離に束草海水浴場があり、車で8分の距離には霊琴亭があり、東明港灯台展望台は車で7分の距離に位置しています。 入室は4時以降に可能で、退室は12時以前に行われなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人基準で5,000ウォン、3人以上は20,000ウォンです。 炭を追加した場合、刺身は無料で、屋外の共用バーベキュー場が完備されています。 ご利用時間は入室から22時までで、当日現地にて決済いたします。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に束草海水浴場があり、車で8分の距離には霊琴亭があり、東明港灯台展望台は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降に可能で、退室は12時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で5,000ウォン、3人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹など、危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 428
    }
}